大學名定科好？

大學名
科

兩科都係非專科，5知點揀好

兩科都係非專科緊係睇學校名啦

不如你講咩科咩學校

興趣為先，校名次之。若樓主介意校名，大可於別校進修大師。

有啲學校轉科較易，例如中大，可以做下資料搜集

Master洗底有難度，除非你牛劍常春藤之流，本地大學master個校名無咩幫助

非專科就校名先 不過講個校名出嚟啦

Hku social data science/im
同 cityu im

垃圾科就梗係拎XGU黎呃人啦
唔駛諗